魔警當手足係狗散步式驅行

[突發]今晚18區都有野搞

遲早要還

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

推上Twitter

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

黑警必定死全家

你班仆街肯升級未呢?

D手足偒既傷, 受辱既受辱

pish

DKLM

下次打到啲狗扮狗叫

屌.....

幫佢驅魔者

屌

反抗

屌你老母臭閪 一撚定要還
仆你個臭街 到時班狗全部都要死

屌尻佢 黑警死全家

黑警落地獄

等天收，好快現眼報

屌..

推

cls

Dklm cls

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

冷氣軍師嬲完未

Push

有冇長啲既片

仆街

手足無上手扣，魔警真係當狗咁玩

呢張圖個情況係魔警已經唔洗即時上手扣，好有信心之後都會制服到佢

有冇完整片段攞嚟推上外國

Wtf

伊斯蘭既聖戰CONCEPT真係有其智慧

黑警絕對唔敢咁樣對待伊斯蘭教徒

full video 先啦

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

又真係幾似狗咁

重要時間就包故仔唔出依D片

我屌你老母

點解唔即時上手扣？拘捕要咁騎住人

佢地覺得嬲完就代表做左野架喇 心安理得

憤怒

屌仆街

有冇全段片

冷氣軍師好快又會大叫：等等先, 休息先

去降溫, 每次都一樣

嬲完未
嬲完就繼續返工啦

sad but true

你連狗都不如

同小妹討論見到消防救護應該點

你講你條打靶仔？

WTF

好撚嬲 第時清算我實拖番你班臭狗遊街啊dnlm

點解義士要爬？

落地獄？你就想 全家魂飛魄散啦

已tweet

本身就講緊狗話

唔好整埋呢啲圖侮辱手足得唔得

我肯升級 屌佢老母

狗始終都係狗，不會因為狗做任何野有改變

邊有咁易啊，牙蛇

黑警死全家不得好死

極權話事人黎講 普京真係高中共幾班

屌你老母

小學學歷同前KGB局長比唔好講笑

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

好阿
魔法復仇

好治療

DLLM

Cls

twitter link plz

下次一腳伸上去啦

屌你老母你班垃圾警賊先係狗

dklm有報應架！

屌你老母
黑警死全家啦

都唔知幾時

條片有冇再長少少？！同埋有埋聲
可以睇埋前後 睇清楚發生咩事

雖然好對不起羲士
呢樣野要文宣全世界
黑警不當示威者係人
違犯哂國際人權
國際制裁黑警

Dllm

推上國際

推 cls

下次踢波真係要出200%踢

Upload 俾Solomon yue看

我屌你老母臭閪！！！！

dllm

搞乜撚

嘩屌辛苦你喇手足
以其人之道

求原片

香港警察正仆街

有無人有原片

點升級啊軍師

共業嚟
睇下其他地方示威神速收政府皮/激烈還拖有無咁比人侮辱？
呢度除咗成班「好嬲」，「比天收」呢類廢柴阿Q式回應咪又係佔99%

香港人無撚用，廢過狗先會比人當狗咁撚
個個都自私又懦弱，有工番就老母比狗屌都唔理
仲成班心存僥倖唔會無自己咁逃避，唔使望啦，下個實到你地
真心抵撚死架，反省下啦廢柴們，唔好一句我就係廢加個喊豬樣就第日縮番去番工啦

又無繩拖住 手足做咩要扮狗行
士可殺 不可辱
一定要返抗

唔好再咩黑警死全家 落地獄好冇 冇實力會俾狗笑 依家係我哋係狗定佢哋係狗 淨係得把口

好嬲丫好嬲丫

我屌佢全家 黑警去死

你班仆街一定要還

好過份

所有mon post狗聽住 重光之後我要你地除曬衫扮狗行奶返乾淨地下啲藍色水漬同埋催淚彈遺留落黎嘅野 一路奶一路扮狗叫

總之
撒
話之佢文職又好守水塘又好守停屍間都好
撒

陷家剷！！！

屌狗老味臭狗含撚柒鳩閪

首先佢民望係唔低...
第二就算有人反...都即刻被人屌打...

點解呀！！！

死黑警

天滅中共 全黨死清光

咩事

專心區選+唔好激嬲美國佬

發夢見人用bonaqua 樽裝火水
第一個點完有火種其他人都唔使點啦其實
同樽身厚，發夢自己爭啲被人燒死

個手足做乜撚野要咁做
手腳都係你既 俾d尊嚴得唔得

做返自己姐

做乜講自己 咁睇唔開

你自己睇清楚係邊個爬

張圖唔係gif ?

睇到你爬

係暴徒爬

酷刑罪

你地又唔諗下點解個廢物要爬，又唔係控制佢，連尊嚴都冇仲學人出黎，廢西，同係車箱係到喊d廢物一樣

屌你老母，你唔當手足係人
琴日你去咗邊？屋企？出過嚟嘅手足
先講唔出呢啲說話

g持
殺死所有黑警
一個不留